雲格曾經想簽辛祖

雲格很欣賞英格蘭新星查頓辛祖，當他仍然執教阿仙奴之時，曾經想過把他帶去兵工廠。
曼城新星查頓辛祖在外借多蒙特之後極速彈起，幫助多蒙特在德甲爭標。
雲格說他一早已留意到這位新星：「我曾經想簽辛祖，他來自倫敦，當時他在曼城沒有機會落場。他是新一代的好手之一，能夠盤球而且有傲氣，這是成功球員的條件之一。」（）

爺爺名宿隊就黎可以去哂五大聯賽爭標了

以為香港嗰個

雲格很欣賞香港新星辛祖，當他仍然執教阿仙奴之時，曾經想過把他帶去兵工廠。
和富大埔新星辛祖在外借PSM望加錫之後極速彈起，幫助球隊在印尼取得亞協資格。
雲格說他一早已留意到這位新星：「我曾經想簽辛祖，他來自香港，當時他在望加錫沒有機會落場。他是新一代的好手之一，能夠盤球而且有傲氣，這是成功球員的條件之一。」（）

fake news,都唔係外借

傲氣

險簽隊可以打外星人啦